Data Peserta Sanbercode Bootcamp Nodejs Adonis Backend
1. Nama: Bagus Edhi Nugroho
2. Email: bagusedhi7555@gmail.com
3. Sistem Operasi yang digunakan: Windows 10
4. Akun Gitlab: bagusedhi
5. Akun Telegram: @sedorite